[反了反了] 支國淘寶發現香港獨立字眼

嗯

J到虛脫

正常語法黎寫應該：

獨立香港IP或者
獨立IP香港伺服器

佢係要咁寫，一定係摩氏密碼

反了

vps嚟

ㄧ真係唔講都唔知

鍵盤戰士又可以射到成地都係喇